みひろ|romaji=Taniguchi Mihiro}} ひろみ|romaji=Yamase Hiromi}}
ほのか|romaji=Asami Honoka}}

（；），[藝名全稱](../Page/藝名.md "wikilink")，[本名](../Page/本名.md "wikilink")\[1\]，另有[中文名](../Page/中文名.md "wikilink")「**朝美惠香**」或「**朝美穗香**」\[2\]，乃[日本知名](../Page/日本.md "wikilink")[女藝人](../Page/女藝人.md "wikilink")，原是一名[AV女優](../Page/AV女優.md "wikilink")，過去為[寫真女星](../Page/寫真女星.md "wikilink")。她在2005年從[平面模特](../Page/平面模特.md "wikilink")[移籍到](../Page/移籍.md "wikilink")[AV業界時](../Page/AV業界.md "wikilink")，曾引起不小的轟動，和[AliceJapan與](../Page/AliceJapan.md "wikilink")[MAX-A兩大](../Page/MAX-A.md "wikilink")[影視倫理監視委員會系的](../Page/影視倫理監視委員會.md "wikilink")[龍頭公司簽訂長達兩年二十四部的](../Page/龍頭.md "wikilink")[片約](../Page/合同.md "wikilink")，是繼[高樹瑪莉亞之後的最大片量簽約者](../Page/高樹瑪莉亞.md "wikilink")。她還創下2005年該兩間公司的銷售紀錄，也是當年許多[AV專門雜誌的年度新人獎得主](../Page/色情書刊.md "wikilink")。

在挾著[AV界的超高](../Page/AV界.md "wikilink")[人氣下](../Page/人氣.md "wikilink")，Mihiro逐步開始向[演藝界發展](../Page/演藝界.md "wikilink")，並參與了部分[戲劇與](../Page/戲劇.md "wikilink")[綜藝節目的演出](../Page/綜藝節目.md "wikilink")，也在2006年發行個人[唱片專輯](../Page/唱片.md "wikilink")。2008年初，她一行前往[香港](../Page/香港.md "wikilink")，為[亞洲電視拍攝了](../Page/亞洲電視.md "wikilink")[專題](../Page/專題.md "wikilink")[綜藝節目](../Page/綜藝節目.md "wikilink")《[AV事務所](../Page/AV事務所_\(電視節目\).md "wikilink")》。

2009年5月，Mihiro出版了[半自傳](../Page/自傳.md "wikilink")「」，記述了自己成為[AV女優的心路歷程](../Page/AV女優.md "wikilink")。2010年，該自傳被改拍為電影，由[日本女星](../Page/日本.md "wikilink")[渡邊奈緒子在片中飾演](../Page/渡邊奈緒子.md "wikilink")[主角](../Page/主角.md "wikilink")，並於同年9月28日在日本上映。

2010年6月，Mihiro正式宣佈從[AV界](../Page/色情片#日本成人視訊.md "wikilink")[引退](../Page/引退.md "wikilink")，並專心在[演藝圈發展](../Page/演藝圈.md "wikilink")。同年10月，她被傳出[緋聞](../Page/緋聞.md "wikilink")，指[日本搞笑天王](../Page/日本.md "wikilink")[志村健似乎有意](../Page/志村健.md "wikilink")[迎娶小他](../Page/迎娶.md "wikilink")32歲的Mihiro。

2015年5月19日，Mihiro 在自己的 Blog 上宣布和大她2歲，交往3年的替身演員下川真矢結婚\[3\]。

## 主要作品

### 電視

  - （2004年、[富士電視台](../Page/富士電視台.md "wikilink")）

  - （2005年、[朝日電視台](../Page/朝日電視台.md "wikilink")）

  - （2006年、[東京電視台](../Page/東京電視台.md "wikilink")）

  - [のぞき屋](../Page/のぞき屋.md "wikilink")（2007年、テレビ東京） - 樋口奈美 役

  - [ティッシュ](../Page/ティッシュ。.md "wikilink") （2007年4月 -
    6月、テレビ朝日・[土曜ミッドナイトドラマ](../Page/土曜ミッドナイトドラマ.md "wikilink")）
    - 三枝夏美 役

  - [新宿スワン](../Page/新宿スワン#テレビドラマ.md "wikilink")
    （2007年8月18日、テレビ朝日・土曜ミッドナイトドラマ）
    第1話「借金1000万円の女」- 高橋美由紀 役

  - 韓国語学堂 第3話「可愛かったり、致命的だったり」（2009年8月7日、韓国tvN） 本人 役

  - [歌セラ](../Page/歌セラ.md "wikilink")（2010年、[北海道放送](../Page/北海道放送.md "wikilink")・[テレビユー山形](../Page/テレビユー山形.md "wikilink")・[東北放送](../Page/東北放送.md "wikilink")・[大分放送](../Page/大分放送.md "wikilink")）第1話

  - [龍馬伝](../Page/龍馬伝.md "wikilink")（2010年11月7日、[NHK](../Page/日本放送協会.md "wikilink")）第45話「龍馬の休日」
    - 芸者 役

  - [秘密](../Page/秘密_\(小説\).md "wikilink")（2010年11月26日、テレビ朝日）第7話「妻の恋人」 -
    ソープ嬢 役

  - <SEE EGGs>ガッツポーズ\!\<DO！深夜\>「クレーム美容室」（2011年2月20日、フジテレビ） - 主演・磯川美加 役

  - [音箱（CLUB）登龍門](../Page/登龍門_\(フジテレビ\).md "wikilink")（2004年、[フジテレビ](../Page/フジテレビジョン.md "wikilink")）

  - [すすきの天国 よるたまZ](../Page/すすきの天国_よるたま.md "wikilink")（2005年 -
    、[テレビ北海道](../Page/テレビ北海道.md "wikilink")）コーナーレギュラー

<!-- end list -->

  -
    「北海道"うまいっしょリポート"なまらっ\!\!満腹女神」（※[MAN-ZOKUディーバとして](../Page/MAN-ZOKUディーバ.md "wikilink")）

<!-- end list -->

  - [ゴッドタン](../Page/ゴッドタン.md "wikilink")〜キス我慢選手権〜（2005年12月16日、23日、2007年1月4日、9月5日、2008年8月6日、2010年1月3日、[テレビ東京](../Page/テレビ東京.md "wikilink")）
  - [今年も生だよ\!芸人集合
    2006年最も売れる吉本No.1伝説〜やりすぎておめでとう〜](../Page/今年も生だよ芸人集合_笑いっぱなし伝説.md "wikilink")（2006年1月1日、テレビ東京）
  - みっひーHOUSE（2006年4月 -
    2007年3月、[エンタ\!371](../Page/エンタ!371.md "wikilink")）※共演:[糸矢めい](../Page/糸矢めい.md "wikilink")
  - [みっひーランド](../Page/みっひーランド.md "wikilink")（2007年4月 -
    現在、エンタ\!371）※共演:[糸矢めい](../Page/糸矢めい.md "wikilink")、かすみ果穂、七海なな
  - パチンコバスターズTV（2006年、[TVQ九州放送](../Page/TVQ九州放送.md "wikilink")）
  - [ピィース\!](../Page/ピィース!.md "wikilink")（2006年、[テレビ西日本](../Page/テレビ西日本.md "wikilink")）
    - 不定期金曜日
  - [女又力くん](../Page/女又力くん.md "wikilink")（2006年、[テレ玉](../Page/テレビ埼玉.md "wikilink")・[チバテレビ](../Page/千葉テレビ放送.md "wikilink")）-毎週土曜
  - [おねがい\!マスカット](../Page/おねがい!マスカット.md "wikilink")（2008年4月8日 -
    2009年3月31日、テレビ東京）
  - [志村けんのだいじょうぶだぁ](../Page/志村けんのだいじょうぶだぁ.md "wikilink")（フジテレビ）
      - 豪華秋の爆笑SP（2008年10月28日）
      - バラエティー50周年記念\!（2009年6月2日）
      - 冬のスペシャル（2010年2月16日）
      - 笑わせちゃうぞ\!\!スペシャル（2010年6月9日）　
      - 暑さ忘れて大爆笑 暑いの暑いのとんでいけー\!スペシャル（2010年9月7日）
      - バレンタインプレゼントスペシャル（2011年2月8日）
      - 笑顔でがんばろうスペシャル（2011年9月6日）
  - [むちゃぶり\!](../Page/むちゃぶり!.md "wikilink")（2008年12月17日、[TBS](../Page/TBSテレビ.md "wikilink")）
  - [志村けんのバカ殿様](../Page/志村けんのバカ殿様.md "wikilink")（フジテレビ）
      - 2009年の初めはバカ笑い\!特大版（2009年1月8日） - 水着美女
      - 桜も満開\!笑いも満載\!70回スペシャル（2009年4月9日） - 以降、腰元でレギュラー出演
      - 秋\!笑いの祭典スペシャル（2009年10月6日）
      - 初笑い\!時代劇スペシャル（2010年1月7日）
      - 桜満開スペシャル\!\!（2010年3月24日）
      - お待たせしました\!\!秋の大爆笑スペシャル（2010年9月30日）
      - 新春\!笑いの福袋大放出スペシャル（2011年1月6日）
      - (2011/10/6)
  - [おねだり\!\!マスカット](../Page/おねだり!!マスカット.md "wikilink") （2009年4月7日 -
    2010年3月29日、テレビ東京）
  - [今夜もドル箱](../Page/今夜もドル箱.md "wikilink")（2009年5月12日、テレビ東京） -
    [小林恵美と共にゲスト](../Page/小林恵美.md "wikilink")
  - [桃のふくらみ](../Page/桃のささやき.md "wikilink")（[MONDO21](../Page/MONDO21.md "wikilink")）
  - 高設定を掴め\!\!パチスロ格付けバトル（MONDO21）
  - [ビ〜チ9](../Page/ビ〜チ9.md "wikilink")（2009年9月、テレビ埼玉） -
    [範田紗々と共にゲスト](../Page/範田紗々.md "wikilink")
  - [志村けんの激ウマ列島
    ふれあいの旅](../Page/志村けんの激ウマ列島.md "wikilink")（[テレビ朝日](../Page/テレビ朝日.md "wikilink")）
      - 第12弾（2009年12月13日） - 小林恵美と共にゲスト
      - 第13弾（2010年12月12日） -
        [磯山さやか](../Page/磯山さやか.md "wikilink")、[手島優と共にゲスト](../Page/手島優.md "wikilink")
  - [ビートたけしのもう1回だけ見ちゃいけないTV](../Page/ビートたけしのもう1回だけ見ちゃいけないTV.md "wikilink")（2009年12月28日、[TBS](../Page/TBSテレビ.md "wikilink")）
  - [おもいッきりPON\!](../Page/おもいッきりDON!.md "wikilink")（2010年2月12日、[日本テレビ](../Page/日本テレビ放送網.md "wikilink")）

<!-- end list -->

  -
    恵比寿マスカッツの他のメンバー（[蒼井そら](../Page/蒼井そら.md "wikilink")、[Rio](../Page/Rio_\(AV女優\).md "wikilink")、[吉沢明歩](../Page/吉沢明歩.md "wikilink")、[麻美ゆま](../Page/麻美ゆま.md "wikilink")）と一緒に出演

<!-- end list -->

  - [キャンパスナイトフジ](../Page/キャンパスナイトフジ.md "wikilink")（2010年2月19日、3月12日、フジテレビ）

<!-- end list -->

  -
    恵比寿マスカッツの他のメンバー（蒼井そら、Rio、吉沢明歩、麻美ゆま、ら）と一緒に出演

<!-- end list -->

  - [ヨンぶんのイチじかん](../Page/ヨンぶんのイチじかん.md "wikilink")（2010年4月 - 12月、テレビ埼玉 →
    2011年1月～6月、TOKYO MX）
  - [そこツボ](../Page/そこツボ.md "wikilink")（2010年4月 - 現在、チバテレビ、[TOKYO
    MX](../Page/東京メトロポリタンテレビジョン.md "wikilink")）
  - [姫姫旅行 〜Princess×Princess to
    Lip〜](../Page/姫姫旅行_〜Princess×Princess_to_Lip〜.md "wikilink")（2010年7月、[福島中央テレビ](../Page/福島中央テレビ.md "wikilink")）
  - [みひろラボ](../Page/みひろラボ.md "wikilink")
    （2010年9月、cute365）[エンドケイプと出演](../Page/エンドケイプ.md "wikilink")
  - [アリなし〜アリケン★ゴールデンスタジアム〜](../Page/アリなし〜アリケン★ゴールデンスタジアム〜.md "wikilink")（2010年11月27日、テレビ東京）
  - 金賀新年\!景気がよくなる新年会〜合言葉は“すきやねん大阪\!”“すきやねんお金\!”SP〜（2010年12月31日深夜、[関西テレビ](../Page/関西テレビ放送.md "wikilink")）
  - [カキューン\!\!笑い飯の視聴率グーン](../Page/カキューン!!.md "wikilink")（2011年1月13、20日、関西テレビ）
  - [妄想ガールズコレクション](../Page/妄想ガールズコレクション.md "wikilink")（2011年4月22日、6月10日、30日、関西テレビ）
  - [みひろと○○芸人](../Page/みひろと○○芸人.md "wikilink")（2011年5月8日～、TOKYO MX）

### 電影

  - （2005年）

  - [ゾンビ自衛隊](../Page/ゾンビ自衛隊.md "wikilink")「アイドルひとみ役、ついでに首もげゾンビも」（2005年・友松直之監督）

  - ファミリー・レストラン （2006年）

  - 檻 Prison Girl （2006年）

  - 残酷飯店（2007年、[GPミュージアムソフト](../Page/GPミュージアムソフト.md "wikilink")）主演

  - LOVE RUNS FASTER THAN BLOOD
    （2007年・[北川英樹監督](../Page/北川英樹.md "wikilink")）主演

  - [桃香クリニックへようこそ](../Page/桃香クリニックへようこそ.md "wikilink") （2008年・
    [エースデュースエンタテインメント](../Page/エースデュースエンタテインメント.md "wikilink")）…共演:[穂花](../Page/穂花.md "wikilink")、糸矢めい、[綾瀬メグ](../Page/綾瀬メグ.md "wikilink")、加藤neo

  - [SR サイタマノラッパー](../Page/SR_サイタマノラッパー.md "wikilink")
    （2009年・[入江悠監督](../Page/入江悠.md "wikilink")）ヒロイン 小暮千夏
    役：[ゆうばり国際ファンタスティック映画祭](../Page/ゆうばり国際ファンタスティック映画祭.md "wikilink")2009：オフシアター・コンペティション部門グランプリ作品

  - [呪怨 白い老女](../Page/呪怨#呪怨_白い老女.md "wikilink")
    （2009年・[三宅隆太監督](../Page/三宅隆太.md "wikilink")）種村千穂
    役

  - [サムライプリンセス 外道姫](../Page/サムライプリンセス_外道姫.md "wikilink")
    （2009年・[梶研吾監督](../Page/梶研吾.md "wikilink")）胡蝶 役

  - [ランニング・オン・エンプティ](../Page/ランニング・オン・エンプティ.md "wikilink")
    （2010年・佐向大監督）ヒロイン アザミ 役「第6回ドバイ国際映画祭正式出品作品」

  - [nude](../Page/nude.md "wikilink") (2010/)

### 喜剧DVD

  - [ゴッドタン](../Page/ゴッドタン.md "wikilink")〜キス我慢選手権〜（2007年7月18日、[テレビ東京](../Page/テレビ東京.md "wikilink")・ポニーキャニオン）…共演:[劇團一人](../Page/劇團一人.md "wikilink")、[おぎやはぎ](../Page/おぎやはぎ.md "wikilink")、[バナナマン](../Page/バナナマン.md "wikilink")、[かすみ果穂](../Page/かすみ果穂.md "wikilink")
  - ゴッドタン〜キス我慢選手権レジェンド＆限界突破！7本の傑作たち〜（2008年10月15日）…共演:[劇團一人](../Page/劇團一人.md "wikilink")、[かすみ果穂](../Page/かすみ果穂.md "wikilink")、[成松慶彦](../Page/成松慶彦.md "wikilink")
  - ゴッドタン〜キス我慢選手権フォーエバー〜（2010年1月27日）…共演:[劇團一人](../Page/劇團一人.md "wikilink")、[長澤つぐみ](../Page/長澤つぐみ.md "wikilink")、[成松慶彦](../Page/成松慶彦.md "wikilink")
  - ゴッドタン「キス我慢選手権ファイナル」(2010.9.8)…共演:[劇團一人](../Page/劇團一人.md "wikilink")、
  - [おねがい\!マスカット](../Page/おねがい!マスカット.md "wikilink")〜アハハ編〜（2009年12月2日）
  - おねがい\!マスカット〜ウフフ編〜（2010年1月6日）
  - [かすみレディオVOL](../Page/かすみレディオ.md "wikilink").8（2010年9月18日、[つくばテレビ](../Page/つくばテレビ.md "wikilink")、PinkBigPig）…共演：[希志あいの](../Page/希志あいの.md "wikilink")、[美咲みゆ](../Page/美咲みゆ.md "wikilink")、[かすみ果穂](../Page/かすみ果穂.md "wikilink")
  - かすみレディオ　ベストセレクション(2011/08/03、ポニーキャニオン)・・・共演：かすみ果穂、[長澤つぐみ](../Page/長澤つぐみ.md "wikilink")、[美咲みゆ](../Page/美咲みゆ.md "wikilink")、[希志あいの](../Page/希志あいの.md "wikilink")、[麻美ゆま](../Page/麻美ゆま.md "wikilink")、[桜木凛](../Page/桜木凛.md "wikilink")、[希崎ジェシカほか](../Page/希崎ジェシカ.md "wikilink")
  - [姫姫旅行](../Page/姫姫旅行.md "wikilink") みひろ×かすみ果穂
    [バルセロナ編](../Page/バルセロナ.md "wikilink")（2010/10/06、ポニーキャニオン）・・・共演：かすみ果穂
  - みっひーランド1 (2011/08/03、ポニーキャニオン）・・・共演：かすみ果穂、糸矢めい
  - みっひーランド2
    (2011/08/03、ポニーキャニオン）・・・共演：[かすみ果穂](../Page/かすみ果穂.md "wikilink")、[糸矢めい](../Page/糸矢めい.md "wikilink")、[七海なな](../Page/七海なな.md "wikilink")
  - みっひーランド3
    (2011/08/03、ポニーキャニオン）・・・共演：[かすみ果穂](../Page/かすみ果穂.md "wikilink")、[糸矢めい](../Page/糸矢めい.md "wikilink")、[七海なな](../Page/七海なな.md "wikilink")
  - みひリナのヨンイチ(2011/10)…共演:[瑠川リナ](../Page/瑠川リナ.md "wikilink")、[しんちゃん](../Page/しんちゃん.md "wikilink")

### 成人影片

  - 2005年

<!-- end list -->

  - Little Angel（2005年1月28日）

  - Super☆Star（2005年2月21日）

  - Love Dreamer（2005年3月25日）

  - （2005年4月22日）

  - （2005年5月27日）

  - Max Cafe\!（2005年6月28日）

  - 成人童话 强制的时间国度（2005年7月29日）

  - 妹的秘密（2005年8月22日）

  - （2005年9月30日）

  - Mihiro的性愛觀（2005年10月21日）

  - 可愛いナースのセックスセラピー（2005年11月25日）

  - MAX airlineへようこそ\!（2005年12月30日）

<!-- end list -->

  - 2006年

<!-- end list -->

  - 女尻 みひろ（2006年1月27日）
  - 愛・DOLL（2006年2月24日）
  - 可愛い女子校生の家庭教師（2006年3月31日）
  - ウェルカム マックスソープ\!\!（2006年4月21日）
  - 風俗でみひろとしたいっ\!（2006年5月26日）
  - ゴスロリセレクション（2006年6月29日）
  - 大奥 淫の乱 花びら燃ゆ（2006年7月28日）
  - 熱帶夜（2006年7月28日）
  - 大奥 蕾の乱～明日への契り～（2006年8月31日）
  - 顔にもかけたくて\! みひろ（2006年9月29日）
  - 淫口（2006年10月28日）
  - みひろスペシャル4（2006年11月15日）
  - OLの片想い（2006年11月30日）
  - 淫蟲の森（2006年12月29日）

<!-- end list -->

  - 2007年

<!-- end list -->

  - みひろBEST LOVE SELECTION 1st season（1月19日）
  - アニコスJAPAN（1月26日）
  - 制服狩り（2月28日）
  - 妄想オナニスト（3月31日）
  - ＵＲＥＫＫＯ（4月20日）
  - 真性アイドル中出し解禁！！（5月25日）
  - 最終章（6月29日）
  - みひろ解禁（7月1日）
  - ハイパー×ギリギリモザイク×4時間 ハイパーギリギリモザイク（8月19日）
  - SUPER★RIDER こんな女に乗られてみたい！（9月16日）
  - アリスピンクファイル あの新基準モザイクで魅せる！ みひろ（9月28日）
  - ハイパー×ギリギリモザイク 学校でセックスしよっ みひろ（10月19日）
  - SEXY＆COLORS FUCKIN' STYLE みひろ（11月16日）
  - ハイパー×ギリギリモザイク みひろはアナタのいいなり玩具 みひろ（12月19日）

<!-- end list -->

  - 2008年

<!-- end list -->

  - みひろがたっぷり淫語でイカせてあげる。 （1月16日）
  - ハイパー×ギリギリモザイク みひろの濃厚なセックス見せてあげる みひろ（2月19日）
  - イイ女の限界ベロちゅうトランスFUCK みひろ （3月16日）
  - ハイパー×ギリギリモザイク 無限絶頂\!激イカセFUCK みひろ（4月19日）
  - SUPER RIDER みひろ こんな女に乗られてみたい\! Hi-Vision特別編 （4月25日）
  - イッてみよ\! みひろ先生の裏口おま●こ集中レッスン （5月16日）
  - ハイパー×ギリモザ ものすごい顔射 みひろ（6月19日）
  - 汗かけ\!潮吹け\!\!SPORTS☆ゲリラ Vol.3（7月16日）
  - 完全限定生産×ハイモザver2.1 ハイパーギリモザMV （8月19日）
  - みひろは俺の嫁。叶え\!この愛あるFUCK\!\!（9月16日）
  - ギリモザ 20コスチュームでパコパコ！ （10月19日）
  - ギリモザ 絶叫！ビッグマグナムFUCK （12月19日）
  - デビュー作復刻 Little Angel (3月27日、アリスJAPAN)
  - ギリモザ 舐めまくり痴女 （4月19日 エスワン）
  - 犯られまくる淫乱ドM女教師 (5月16日、マキシング)
  - レイプ×ギリモザ 夫の目の前で犯された若妻 （6月19日 エスワン）
  - ギリモザ めぞんエスワン別館 イキまくり潮吹き大乱交 （6月19日 エスワン）
    共演:吉沢明歩、麻美ゆま、Rio、佐山愛、相内リカ、あのあるる、かすみりさ、初音みのり
  - 汚れゆく猥褻未亡人 (7月16日、マキシング)
  - ギリモザ めぞんエスワン S1女優と24時間セックスざんまい！ （7月19日 エスワン）
    共演:吉沢明歩、麻美ゆま、Rio、佐山愛、相内リカ、あのあるる、かすみりさ、初音みのり
  - ギリモザ 猥褻痴漢 （8月19日 エスワン）
  - 淫乱感染病棟 (9月16日、マキシング)
  - 犯られまくる淫乱OL25人（9月25日 マックス・エー）オムニバス作品
    他出演:[伊東遥](../Page/伊東遥.md "wikilink")、[妃乃ひかり](../Page/妃乃ひかり.md "wikilink")、[小泉梨菜](../Page/小泉梨菜.md "wikilink")、[くるみひな](../Page/くるみひな.md "wikilink")、[有希ちな](../Page/有希ちな.md "wikilink")、[篠崎ミサ](../Page/篠崎ミサ.md "wikilink")、[北原多香子](../Page/北原多香子.md "wikilink")、灘坂舞、[キヨミジュン](../Page/キヨミジュン.md "wikilink")、Rio([柚木ティナ](../Page/Rio_\(AV女優\).md "wikilink"))、美上セリ、[安藤美沙](../Page/安藤美沙.md "wikilink")、[夏咲まりみ](../Page/夏咲まりみ.md "wikilink")、[朝日奈あかり](../Page/朝日奈あかり.md "wikilink")、[椎名ゆな](../Page/椎名ゆな.md "wikilink")、[卯月麻衣](../Page/卯月麻衣.md "wikilink")、[藤崎セシル](../Page/藤崎セシル.md "wikilink")、[小西那奈](../Page/小西那奈.md "wikilink")、[希志あいの](../Page/希志あいの.md "wikilink")、[黒木アリサ](../Page/黒木アリサ.md "wikilink")、[千堂まゆみ](../Page/千堂まゆみ.md "wikilink")、ほしのみゆ、[辻さき](../Page/辻さき.md "wikilink")、[彩音リカ](../Page/彩音リカ.md "wikilink")
  - 4時間×ギリモザ バコバコ風俗 NO.1指名 （10月19日 エスワン）
  - オイみひろ、温泉でヤラセロ。 (11月16日 マキシング)
  - レイプ×ギリモザ 犯された社長秘書 （12月19日 エスワン）

<!-- end list -->

  - 2010年

<!-- end list -->

  - Girlicious 01 feat.MIHIRO（1月16日、マキシング）
  - 最後の一滴までシャブらせて (2月19日 エスワン)
  - カラダでのし上がる変態痴女OL みひろ (3月16日 マキシング)
  - みひろのひとりハイスクール (4月1日 嵐を呼ぶスーパーガール)
  - 真性アイドル全員中出し\!\!　4時間 （4月9日　アリスJAPAN）オムニバス作品
    他出演:松島かえで、美上セリ、ほしのみゆ、[佐伯奈々](../Page/佐伯奈々.md "wikilink")
  - デリバリー みっひー\! みひろ 素人さんのお悩み解決\!みひろのモーレツお宅訪問 マキシング \[5月16日 マキシング\]
  - みっひーチャンネル\!（6月16日、マキシング）
  - 072戦隊Gレンジャー（6月18日）
  - みひろFINAL 最後で最高のイカセ技、全部見せます。 (6月19日、エスワン)

### 寫真集

  - （2002年7月）

  - （2003年11月）

  - 裸体（2004年4月）

  - （2004年8月）

  - （2004年12月31日）

  - （2005年3月25日）

  - らぶぱら/みひろ（2006年5月21日、[竹書房](../Page/竹書房.md "wikilink")）

  - MIHIRO（2009年6月11日、グラッツコーポレーション）

  - みひろ retour（3D&2D Blu-ray）（2010年12月24日、ポニーキャニオン）

  - 『ミヒロスタイル\!\!―みひろ×monocular (SANWA
    MOOK)』（[三和出版](../Page/三和出版.md "wikilink")　2006年8月）
    ISBN 4-7769-0176-5

  - 『みひろ in Spirit
    (サブラDVDムック)』（小学館　2009年5月29日　撮影：[野村誠一](../Page/野村誠一.md "wikilink")）

  - 『Avion』みひろ写真集（彩文館出版　2010年5月　撮影：[上野勇](../Page/上野勇.md "wikilink")）

  - 『お2人旅』　みひろ×かすみ果穂写真集（[講談社](../Page/講談社.md "wikilink")　2010年12月16日）

## 關連項目

  - [AV女優列表](../Page/AV女優列表.md "wikilink")
  - [香澄果穗](../Page/香澄果穗.md "wikilink")
  - [糸矢めい](../Page/糸矢めい.md "wikilink")
  - [瑠川リナ](../Page/瑠川リナ.md "wikilink")
  - [吉沢明歩](../Page/吉沢明歩.md "wikilink")
  - [磯山さやか](../Page/磯山さやか.md "wikilink")
  - [志村健](../Page/志村健.md "wikilink")

## 註釋

## 參考資料

  - [志村健誘娶Mihiro](http://www.hilive.tv/news.aspx?idx=781)
  - [Mihiro完全引退](http://www.hilive.tv/news.aspx?idx=766)

## 外部連結

  -
  - [みひろ(女優・タレント) official
    ブログ](http://www.diamondblog.jp/official/mihiro/) - 官方Blog

  - [みひろ 携帯日記](http://blog.livedoor.jp/mihiro_blog/) -
    官方Blog（更新至2012年5月18日）

  - [みひろ
    公式ブログ](https://web.archive.org/web/20070811200656/http://blog.dmm.co.jp/actress/mihiro/)
    - 官方Blog（更新至2009年10月16日）

  - [MIHIRO Official Web Site](http://www.mihiro.tv) 官方网站

[Category:日本女演員](../Category/日本女演員.md "wikilink")
[Category:日本寫真偶像](../Category/日本寫真偶像.md "wikilink")
[Category:日本女性電視藝人](../Category/日本女性電視藝人.md "wikilink")
[Category:日本AV女優](../Category/日本AV女優.md "wikilink")
[Category:新潟縣出身人物](../Category/新潟縣出身人物.md "wikilink")
[Category:惠比寿麝香葡萄](../Category/惠比寿麝香葡萄.md "wikilink")

1.
2.  均為中文網路社群所用的專屬稱謂，源頭尚未清晰。
3.  [經典AV女優宣布結婚 非嫁志村健！](http://ent.ltn.com.tw/news/breakingnews/1322101)